【悲慘結局】撞破老婆與姦夫私奔 綠帽男趴引擎蓋遭甩開跌死

台灣桃園一名謝姓男子，因張姓妻子離家出走，2日當晚發現妻子和潘姓姦夫在一起，苦勸她返家不果。妻子和姦夫登上蔡姓男子的私家車離開之際，謝男趴在汽車引擎蓋上苦苦哀求，蔡男仍踩油門開了8公里後，謝男體力不支被拋甩落地，送院後因顱內出血等重傷，延至6日不治，警方通知張女和蔡男協助調查，已依過失致死罪將他們函送桃園地檢署偵辦中。

檢警調查，謝男（47歲）和張女結婚近20年，育有2男1女，近年兩人感情不睦，妻子另結新歡，離家出走。今年1月底，謝男獲悉張女和潘姓姦夫同居，2日當晚謝男由友人駕車搭載在觀音區發現張女和潘男坐在蔡姓男子的車上，謝男趁該車停下等候紅燈時，趕緊下車央求張女返家團圓。

張女不肯，謝男情急下趴在蔡男座駕的引擎蓋上，苦苦哀求張女返家；蔡男見狀反而猛踩油門加速駛離，車行8公里後，謝男因體力不支，被拋出重摔在路邊，後腦有3厘米撕裂傷，意識模糊。經民眾發現後報警送院搶救。

張女向警方供稱，當晚與丈夫謝男發生口角後，欲乘坐蔡姓友人的車離去，但謝男趴在引擎蓋上，惟蔡男仍開車駛離，致謝男被拋出斃命。

全部人道毀滅得唔得?
連埋啲子女一齊死晒佢就唔會再有呢啲on9 搞笑dna

撞死老公之後姓蔡既坐監，老婆同姦夫過住幸福快樂既生活

姓蔡既最戇鳩，條女自己無份屌，依家變左謀殺/誤殺犯

係性生活呀

姓蔡姓潘分唔清了

其實個妻子同姦夫
都只係乘客來
告佢地咩野
淨係通姦?

謝=夫
張=妻
潘=姦夫
蔡=唔關事但車死人既司機